連仔比人圍屌, 身為連粉覺得好無面, 都系返高登算

以後都吾敢同人講自己系連粉啦

連加特？